新界西中秋綵燈會 屌你老母人講蝗話

個主持講普通話
仲要岩先個阿嬸唱歌一味爆高音
似足中國啲乜鳩晚宴